乜撚野事 上左咁耐先過左十分鐘？

覆左十鳩幾個po
上左咁耐先過左兩個字

岩呀青